當全面秋後算賬後， 但消滅唔到黃絲港獨派， 政府仲有咩野棋？

依個命題有兩點：
1. 港共為左保證贏， 一定會全方位，365日用盡所有人力物力置抗爭者於死地。唔好有不切實際既幻想。開識承受一次比一次黑既黑暗。

2. 如果真係出盡力， 肉體上， 思想上都打唔死抗爭者， 就係反杯既時候。
Ideas is bulletproof.

中國人出埋64都仲有堆堅持到依家

其實係支那睇,香港真係死局已經
講緊過半人口反政府既時候,你又無可能殺撚哂幾百萬人既時候
根本已經係死局,班友根本但求拖到自己死個時自己未出事就算

只要在位時， 唔俾人民拖上斷頭台就贏
為自保， 幾多陰質野都會做

係有堆
比例上同宜家願意冇左份工想革命既人差唔多

唔需要消滅la

派錢， 有大部份港豬掉轉槍頭啦

參考劉曉波

你唔反已經ok
佢都係等多幾十年，下一代同新移民全面奶共

所以無論以後港共點樣打壓教育、限制言論都好，我哋私底下都一定要向下一代傳播真相，保存革命嘅火種。

事實係佢地堅持到依家都平反唔到
只可以慢慢老等死